表白JYP

朴振英
清秀美男子
好有英氣
想佢做我條仔
我一世佢條女
亦係佢唯一女神

推

又幾大波=.=

反生果陣可以一戰

d奶假嫁

係
仲大波過TWICE好多個

好想畀佢屌

應該除左隊長大過佢 其他都唔夠社長勁

璉璉呢

公道d講。。。
平時靠裝假狗

大概幾大
B定C……

你話呢。。。

我都唔想講=.=

遮住咗姐
唔公道

界波袋加成下都。。。。

身為璉飯都唔可以咁腦殘=.=
亂咁吹奏！！

心碎了💔💔💔

不過璉飯唔係只係鍾意佢既肉體

我係中2佢啲性格同實力
身材係加分姐

唔好再黑我老婆

其實我得罪咗邊個
點解全部人都話我黑

呢d先係璉飯應有既水準
btw覺唔覺彩瑛畀人嚴重低估

你黑得太明顯
真正高手係有時覺得你黑 有時相信你係真飯

黑得唔明顯
俾人當咗係真飯點算呀

唔熟牙隱

我係本身扮假膠黑佢，黑黑下就真係鍾意咗個閪女人

你都傻既
畀人當真飯仲好
到時黑佢個陣仲可以話：我以前都飯過佢。不過後尾發現佢xxxxxx
可以加強說服力

我係某個post度見人用呢招真係好屈機。。d人完全駁唔到

其實我都係
而家日日單戀緊佢
好辛苦

渣ga=.=

米妮把聲真係愈聽愈有磁性

改邪歸正就好啦

你得我唔得呀

璉飯最重要係團結一心

好囉

邊個米妮= =
minnie?

禾大爆射 pd nim

仲有邊個米妮阿

米奇個friend囉= =

米奇個friend係唐老鴨囉=.=
米妮係佢女朋友。。。

gfriend lo

一講gfriend就諗起yerin

呢part真係好有魅力阿！！！嗚呀！！！

個鼻好QQ

屌你老母
原來又係黑
化妝同燈光姐！！！！

屌講下笑咋嘛

我驚遲下玟星既地位會畀yerin超越

冇可能
玟星明顯屈機啲

番號

樓主食屎啦

話說玟星好耐以前係一個漫撕女投票入面拎過第一名

yerin好似好多大叔飯

#50瞓了
總之我鍾意玟星多啲啦